想買架慳油腳車王，有咩推介？

轉左工冇耐，咁岩又準備搬去同公司好遠既地方，
所以想出架地獄慳油腳車王，來回日揸100公里
有諗過出Tesla，但得公司有得差電，屋企嗰邊冇，無謂比人炒又要賣車啦
2010年款Corolla我都ok，但唔知油錢平唔平

要求:
$1/km樓下，全程有高速有山路有塞車位
筆直：$50000~$100000 (如果去到$0.5/km，筆直仲可以添d)
冇乜野整

我見Hybrid車普遍貴汽油車5，6萬，唔知油錢同整車錢值唔值得返呢？

Ae110

Kia Sorento diesal

其實比人炒賣車有咩問題

你都係因為返工遠先要架車，比人炒左，搵第二份工可能唔使揸車，你都係會賣車架啦

Prius

諗過出Tesla
結果得10萬budget
師兄不如轉行做棟篤笑？

10萬公里換一次電
又要洗幾萬

都唔係，我都會照用車，
但如果新公司冇位差電就要賣車

窮都要扮諗過tesla

唔介意公廁就 Prius

要$1樓下等三種情況
1. 揸油渣車
2. 油電
3. 全程高速唔入市區嘅1500cc CVT 日本車

所以咪話諗過囉，
同埋最主要係諗成本效益，
如果買tesla，
我淨係比公司車場錢，電用慢叉唔洗錢，每個月慳到油錢$2500，
但就係未計換電錢同轉工冇得差電既問題

Prius做到幾錢一公里？
同埋Hybrid整車消耗品貴幾多度？

AE110, 都係萬零蚊，有意留TG，我有部賣緊

Prius 兩大問題係大電同ABS泵
其中ABS泵 勤換Brake fluid已可避免
而大電其實除開每km都係$0.1

柴油車 但係得10萬⋯⋯

算鳩數啦
咁少budget連出份保險都牙痛咁聲啦

電車同汽油車既筆直唔同姐
三十幾萬邊個冇呀，供都供到啦，
係貪電車有得免費慢叉，汽油車入鬼油都要錢姐

咁一定tesla

$0.1/km
Prius有冇話買咩年份最好？
同埋係咪得水貨車，我見行好似冇賣Prius？

所以咪問油車囉

勞斯萊斯

的士

Corolla款樓主都ok 啱哂啦

唔開冷氣既1500cc CVT日本車都得

E golf ? 十令個

又窮又要揸就電單車，車價連埋牌費保險入油使費隨時十年都未使十萬

賣左，日日行100km好快炒死

咁長途好辛苦，試過一排返日日來回鴨脷洲東涌，真係揸到手都震

單車

柴油私家車有冇死期？

認真
要慳錢
買auris 或 prius c
買新電車折舊大

同fit hybrid比有冇得比?

fit hybrid套hybrid唔同豐田
無咁慳

0.3 /km

想保值就320d

所有柴油車 320d 520d c220d Sorento

其實冇話扮唔扮嘅，
係人都會諗，
我都有諗過不如賣左層樓，換架Urus 豪啲，一家人出去座得舒服啲，
不過諗諗下賣左層樓訓街好似有啲辛苦，
呢排又有啲凍，都係揸返架ae110算了

冬天
夏天

125綿羊仔

唔該巴打

租架DC，宜家百五@更

mazda 6 diesel

14年車28萬，好似過唔到心理關口

電單車符合你所有要求

當一公里省7豪

上面呢兩部,10萬點買到呀

著燈入滿一缸唔洗100蚊
行到 600公里

窮就咪學人買車 諗吓都唔應該

得10萬budget仲有乜好諗
要慳油得Jazz可以考慮，買部好啲年份就夠

睇黎師兄未揸過車

你個畢直 面對現實

買部11，12年 既 Prius 1.8 大概10萬

依家就算返原廠換大電 都係15k

油錢7毫子

完全符合你嘅要求

AE110

Prius C

有人10萬放咪買到囉

townace

如果唔常載人可以諗下CRZ

我都考慮梗出prius定ct200h好
一星期用5日車左右 又想架車靚靚仔仔

巴打，住古洞返赤柱係來回100km
我其實幾好奇你住邊返邊

我都有諗過渣林寶/法拉利
想慳油錢
求推介

5000$筆直

屋企26, 46都有，
但自己岀去住所以諗住自己買架車姐，

想平d買架車都要比人話窮撚

住天水圍番HKTVmall

之前有條女就係咁

1.4 golf 有幾新買幾新..

Suzuki Alto

屌你老母
講夠未啊？
宜家炒到貴晒喇

利申 入左3部等上10萬

香港地，無錢就死番去搭巴士，唔好阻住條路

認真 c200 都係$1.2 歐洲名車 204都係6-70k就有交易

無人話過你窮撚，亦都無人有咁既意思

我地都係根據番你既要求 幫你揀

揸緊golf
最新油價計around 0.7~8/km
15年打後都係100k 以內
抵揸過prius

咁犀利
0.8/km係平均定係長期高速？

錶寫，長期油耗大約17.0-17.5km/L
睇果期行咩路

AE110好似大食偈油，換jazz

佢應該係講大電價錢賣開行車里數當0.1/km?
我揸Prius c 日日共37公里來回龍翔，17吋鈴，大約0.6-0.7/km.
如果換15吋 應該去到0.5